大家仲記唔記得fake臭NBA camman個細路

佢個youtube channel一直都有post片解釋香港現況 雖然連登間唔中都有post提起佢 不過都仲係得一萬幾訂閱 希望大家入去支持下

最新條片

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推一下

一個訂閱＝一個支持

再推多下

推推推